【二戰】認真討論麥克阿瑟MacArthur算唔算廢

擁有遠東航空隊，菲律賓都打到一塌糊塗，第一日無左一半，幾日後收曬皮

打到一半，自己帶住全家坐潛艇走路，去到澳洲就有面講咩I shall return

結果打輸仗變左臨時指揮官溫萊特Wainwright既責任，人地馬歇爾原本要同溫萊特爭個勛章，結果麥大帥仲拒絕比佢，明明菲律賓你麥大帥先係最高指揮官（後尾麥帥封五星都係收復菲律賓之前既事，唔知點解就升左官）

跟住咩跳島戰術都唔係佢提出，而係人地諗佢支持